香港有冇高質youtube channel ？

點解人地外國咁9勁...

ylok999

none,dont ever fking watch ching chong stuff

窮人唔好生仔

冇